如果呢個係你條女日日幫你開門，你仲會唔會準時返屋企

直頭唔出門口

好性感

我開返佢中門

個pat好大，係咪扑得多？

依條女正啊 平時都有J開佢

台灣妹？

屌你老母臭西
://
回應下，好撚醒架嗎